有無巴絲揀咗law?

就嚟放榜，有無巴絲想入/揀咗法律系，可以傾下行情

HKU>>>>>>>>>>>cu=city

唔可以一概而論。好多CU/City都搵到好firms. 都有hku搵唔到

i (international) firm 收 intern:
45-50% UK (Oxbridge, London schools) LLB
40-45% HKU LLB + double degree
5-10% CityU+CUHK+others

咁你話啦

數據來源？ 因為我本身都做i firm intern, 唔止一間，我啲同學都係，由magic circle 到White shoes firms都有，同你講有少少唔同

讀到好學位, 都要個人醒目做到野先得嘅

利申: 唔係醒

（應該）準備入pcll 揮個手，大家想知咩都可以問下，但講明先我唔係dean list個堆

綜合我同同學 personal experience. 咁你嘅經驗呢？

可能同學

Pass咗PCLL留名

利：HKU

我自己就讀緊+暑假做緊intern. 我同啲同學都分散去唔同firms喎。睇到嘅嘢咁唔同？不過有啲US firms無LLB from HK, JD from HK就有

咁你間firm啲intern唔同大學嘅比例係咩先

有讀law of inheritance

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了

On9仔先揀

我果間US firm at Landmark, 全部interns都係JD, HKU=60% CUHK=40%. 沒有LLB. 沒有City. 你果間呢？

點解咁講

樓主返intern平時幾點先收到工

我試過幾日夜，其他都六七點走咗

都幾善待intern
你啲supervisor呢

Around 7-8. It depends

可以咁早走?
專做litigation/investment fund?

btw唔係想嚇人，但係想讀law嘅巴絲要考慮清楚頂唔頂得住長時間工作
尤其係做國際律師行，除咗某部分practice area之外，好多平時收工係9pm打後，而且頗多情況下要做到凌晨